經常俾自己教練性騷擾可以點算好？

我打開羽毛球
次次剎波個時教練都話好波好好波
初頭以為佢讚我剎得好
睇有次我睇返自己原來飛左釘
先覺得佢一直讚我好波其實係性騷擾多d

可以試下十幾年後開post講
不過首先你要入咗港隊先

我係街坊球隊
都會為街坊爭光

從今日起開始計 十年後就可以開post屌佢㗎啦

洗唔洗同佢慶祝埋生日

跟住落黎要多d同教練合照記錄底佢既罪証
合照時企得越埋越能夠表達出你內心既不安同悲憤心情

肥仔波
不了

男人老狗好心你啦

可以請教練食波餅
（一野殺個波落佢度）

乳貼都唔痴就出街

胸肌

我個教練係女人

dasdasa

個女教練一定好飢渴

成立返個男權組織!

確實係性騷擾你

其實已經可以拉佢去坐
樓主報左驚未

性騷擾返佢大家打個和開開心心繼續打波

勇敢站出來

建議樓主首先po上fb引起關注先，就算告唔入都要令個教練冇左份工

冇失敗到

係唔係要等十年先